# Маршрутизация

## Абстракция DiscoveryClient

## Сервисы маршрутизации Cloud Foundry
@LoadBalanced - делает магию для рест темплейта, а именно каждый запрос обрабатывается перехватчиком, предоставляемым
Spring Cloud, перехватчик извлекает хост из URI и работает с DiscoveryClient чтобы найти все экземпляры сервиса, 
фигурирующие в реестре